{
    "welcome": "안녕하세요. 저는",
    "i'll add content on this page later": "이 페이지에 나중에 콘텐츠를 추가하겠습니다",
    "you can still check my github": "제 깃허브를 확인하실 수 있습니다",
    "Web-Dev Student": "웹 개발 학생",
    "name": "이름",
    "email": "이메일",
    "message": "메시지",
    "Write your message...": "메시지를 작성하세요...",
    "submit-message": "메시지 제출",
    "Contact-me !": "연락해주세요!",
    "personal-info": "개인 정보",
    "bio": "소개",
    "About Me": "저에 대해",
    "career": "경력",
    "Education": "교육",
    "aboutmeparagraph": "웹 개발과 신기술에 열정을 가진 저는 현재 SLAM 옵션의 BTS SIO 2학년에 재학 중입니다. 수학 전공 1학년을 마친 후, 논리와 창의성을 프로젝트에 결합하기 위해 컴퓨터 과학으로 전향하였습니다. 주로 Laravel, React.js, Tailwind CSS, Supabase에 능숙하며, 반응형 개발과 사용자 경험을 특히 중요하게 생각합니다. Laravel로 개발한 결석 관리 애플리케이션과 React로 개발한 데이터 분석 애플리케이션 등 여러 프로젝트를 수행하였습니다. 항상 배우는 것에 열려 있으며, 제 역량을 활용하고 지속적으로 성장할 수 있는 애플리케이션 개발 분야의 워크스튜디 프로그램을 찾고 있습니다.",
    "My Skills": "나의 기술",
    "My passions": "나의 열정",
    "Dev": "개발",
    "Drawing": "그리기",
    "Gaming": "게임",
    "Music": "음악",
    "General Baccalaureate": "일반 바칼로레아",
    "Specializations in Mathematics and Physics-Chemistry. Acquisition of a solid foundation in science, logic and analytical reasoning.": "수학 및 물리-화학 전문 과정. 과학, 논리 및 분석적 사고에 대한 탄탄한 기초 습득.",
    "1st year of Faculty of Mathematics": "수학부 1학년",
    "Bachelor's year in mathematics with courses in analysis, algebra and algorithms before reorienting myself towards computer science.": "해석학, 대수학, 알고리즘 과정을 포함한 수학 학사 과정 후 컴퓨터 과학으로 전향.",
    "Training in application development, database management, APIs, and frameworks like Laravel and React.": "애플리케이션 개발, 데이터베이스 관리, API 및 Laravel, React와 같은 프레임워크에 대한 교육.",
    "Future Course": "미래 계획",
    "To complete": "완료 예정",
    "Possibility of continuing with a work-study program or other training in application development. The goal is to obtain a master's degree in application development.": "워크스튜디 프로그램 또는 다른 애플리케이션 개발 교육을 통해 계속 학습할 예정입니다. 목표는 애플리케이션 개발 석사 학위를 취득하는 것입니다.",
    "Institution": "기관",
    "My Course": "나의 과정",
    "Project": "프로젝트",
    "View Project": "프로젝트 보기",
    "No projects match the selected filters.": "선택한 필터와 일치하는 프로젝트가 없습니다.",
    "Filter by techno": "기술별 필터",
    "Invalid Project ID": "잘못된 프로젝트 ID",
    "Project not found": "프로젝트를 찾을 수 없습니다",
    "Back to project list": "프로젝트 목록으로 돌아가기",
    "Let's have a look to the project": "프로젝트를 살펴보세요",
    "Eazy Media Website": "이지 미디어 웹사이트",
    "This website was commissioned as part of an internship at Eazy Media. I created it using a mockup created in Figma. Developing this site allowed me to deepen and expand my knowledge of native HTML/CSS.": "이 웹사이트는 이지 미디어 인턴십의 일환으로 의뢰받아 제작되었습니다. 피그마에서 만든 목업을 사용하여 제작하였으며, 이 사이트를 개발하면서 순수 HTML/CSS에 대한 지식을 더욱 깊고 넓게 확장할 수 있었습니다.",
    "Leave management": "결석 관리",
    "This project was a guiding principle for learning the Laravel framework. It interacts with a database and allows CRUD and permission management, and manages access restrictions based on user rights. It also manages an account creation and login system.": "이 프로젝트는 Laravel 프레임워크를 배우는 데 있어 지침이 되었습니다. 데이터베이스와 상호 작용하며, CRUD 및 권한 관리를 가능하게 하고, 사용자 권한에 따른 접근 제한을 관리합니다. 또한 계정 생성 및 로그인 시스템도 관리합니다.",
    "This project is part of my second internship. Its goal is to graphically process and analyze data from a mobile application associated with the company. Carspot Analytics provides a wealth of graphs and data on users and other features of the mobile application. It also includes CRUD management.": "이 프로젝트는 두 번째 인턴십의 일부로, 회사와 연계된 모바일 애플리케이션의 데이터를 그래픽으로 처리하고 분석하는 것을 목표로 합니다. Carspot Analytics는 사용자 및 모바일 애플리케이션의 다른 기능에 대한 다양한 그래프와 데이터를 제공합니다. 또한 CRUD 관리도 포함되어 있습니다.",
    "This Portfolio": "이 포트폴리오",
    "Designed by me, this portfolio reflects my personality: understated and innovative. This project is useful for my academic career, but also, and more importantly, it showcases my work and my skills!": "제가 직접 디자인한 이 포트폴리오는 저의 절제된 성격과 혁신성을 반영합니다. 이 프로젝트는 학업 경력에 유용할 뿐만 아니라, 제 작업물과 기술을 보여주는 데 더욱 중요합니다!",
    "Trajectory Calculator": "경로 계산기",
    "This project was completed as a group over three days. The goal of this software is to calculate the shortest route between different cities in France. After this calculation, the route is displayed on a map.": "이 프로젝트는 3일 동안 팀으로 완료되었습니다. 이 소프트웨어의 목표는 프랑스의 다양한 도시 간 최단 경로를 계산하는 것입니다. 계산 후, 경로는 지도에 표시됩니다.",
    "hello": "안녕하세요",
    "about-me": "소개",
    "projects": "프로젝트",
    "contact-me": "연락하기",
    "Find me on": "다음에서 저를 찾아보세요"
  }
  